巴塞 皇馬主要的分別其實唔係足球技術

係人情味

好記得個陣拉芬拿斷腳
疤狗第二日就幫佢續左份長約
叫佢安心養傷
疤狗會養你

到而家踢唔起
球員想走
大家都好來好去
仲要成個team幫你farewell

反觀卡斯拿斯作為隊長都

又打J疤狗

皇馬價值觀一向有問題

岩呀清，人情味依樣野皇真係比下去

對皇馬黎講，每個球員都係安全套，用完即棄

而聖卡斯就係一個耐用嘅安全套，用完都係要掉

求我朗加盟果陣
成隻狗咁爛喺地
我朗叫加人工
就嘈嘈閉

正一賤種蝗
唔撚係我朗
撚有人睇

點解蝗叫賤種唔係冇原因

仲有史奈達 雲達華治比人鎖locker逼走
魯爾連告別賽都冇

唔好再講啦 皇迷手足已經沉到地核啦

Abidal 呢?

桑治.gif

下
Cancer都照顧你全家喎

艾維斯仲話肯捐器官比佢

維拿想留係西班牙 低價放比馬體會

尊重球員意願
賣比直接競爭對手都無所謂

洗咩白
買人咪調返轉

簽人都好講人情味

講緊簽人疤仆街過鍠 咁都理解唔到？

屁馬？

我蝗為勝利而生
話之你青訓功臣，踢得差就要躝

有個車迷朋友話巴塞球風好啲，皇兩閘爆落底傳中頂，屈角球頂，大隻力王撞人，好原始人，中學足球feel

On9
人地比兩億
球員又肯

有咩問題？

岩呀 呢樣巴拍馬都追唔上皇

皇轉會係異數，任何隊都比唔上，得皇可以乜都唔做，而全世界球員都會仆到報名求join

羅賓漢出沒

越位無效化技術?

得閒返黎搞下party R下水吹

有咩問題
冇出糧牙

牙蘇都ok型囝

馬斯都搞緊farewell

連牙蘇個仔都唔放過

唔係話疤好 但係蝗就一定係仆街

前幾年賤種蝗主席出口術叫de gea加盟
Now or never咁快又唔記得
報價20m分期
賤種蝗想洗底？番你老母個西啦7頭

賤種蝗成日講罷訓 成班蝗狗咁快又唔記得 摩迪 巴爾

魯爾卡斯拿斯兩個
阿朗他朝君體也相同

睇嚟迪高同細哨離隊嗰陣一定好感恩

近十年可以好好睇睇咁離開蝗狗既係咪得拖舟一個(唔計佢可能就畀人炒)

皇馬真係得d垃圾先鐘意

洛賓史奈達

因為皇自己都知道C浪 係佢地「造」出黎

真正實力係點 佢地心知肚明

人地疤狗最多黑你搞到你冇12碼/自己有12碼 而賤種係將本身唔係入波既都計入

有個，so?

卡斯拿斯真係睇見都心酸

每次一提決賽對馬體會 班賤種狗即刻扮睇唔到

細哨做緊球會推廣大使，前排先踢完名宿賽同係NY幫巴塞宣傳

未撚計前一季對華簡主場唔撚夠人打輸緊兩粒就紅走人兩個最後炒番人十粒

勞爾都係皇馬做緊

仲有班賤種狗係咁講今季對馬拉加嗰球
但係卻無視自己上季兩次對馬拉加都越位入球
仲要馬拉加主席都喺twitter到話 黃狗公平咩

收皮啦 當歐聯d嘢冇晒
我唔係西甲迷，唔知皇狗有咩黑哨，但疤狗要數 我數到出年

除左北京電視機同尼斯達角球12碼之外仲有邊樣真係黑

收皮啦 當歐聯d嘢冇晒
我唔係西甲迷，但皇狗要數 我數到出年

淨係計上年蝗歐聯都夠數啦，你唔係連歐聯都冇睇下話

皇馬冇越位
你熟讀足球規例先講啦

越位線唔計球王郎

皇馬代表獨裁者想要咩人情味

蝗狗見你無利用價值即刻收你皮

歐聯對皇馬，皇馬入波都吹返轉頭
對psg，唔洗講啦

皇好以貌取人，好似話迪馬利亞都想買但嫌佢樣衰 更唔好講唔會入黑人

你幫佢漂白?
反鍠前search下啦

了解下西班牙歷史就明

朗拿甸奴咪就係因為佩雷斯嫌佢樣衰所以唔買

巴塞球員鍾意的拼圖…
俾佢哋睇中嘅其他球隊球員就會受到魔咒，病到幫唔到球會上陣，直到過檔為止…

所以踢左一季咪收皮囉

疤:
"果球係越位 但有咩點睇 你覺得係黑哨 我覺得係球証失誤 永遠無答案 真心有邊隊未試越位入波 發生係巴塞身上=黑哨?"

"有接觸，但蘇亞雷斯縮緊腳
不過雙方都的確向波，最重要係門將先將皮球拍走先有接觸
之於foul唔foul唔到我地講，球證話有就有，話無就無
咁拎要求公正，睇咩足球，睇網球或者乒乓球啦 "

你班疤狗又想洗底，出少d膠post當幫忙啦

有人情味到笠波衫

疤狗：為球隊爭取最大利益有咩問題呀，插得smooth你唔怪得佢

記憶猶新，真心學到野

放心，冇人會笠你

65%皇迷想牙朗走

C朗梅開二越時
皇狗：拜仁先最黑 誤判是足球的一部分

安察洛堤賽後表示：「我知道誤判是足球的一部分，但這樣多的錯誤卻不是，比賽當中出現了一系列的錯誤！這樣的情況不該在這種級別的比賽中發生，我希望球證們能夠盡快得到電視的幫助。」

記憶猶新，仲要扮受害者，真心學到野

呢啲先係對老功臣應有尊重

睇番都好心up
唔講唔覺都3年已經
好難想像小白個時會點

小白個種位置踢法 反而有 終生約
沙維 唔洗跑既踢法反而要佢走

沙維唔想退住
一早諗住比佢終老

如果小白到終生約個時話想去吸金唔想退
都會同沙維一樣

有人情味就唔係皇馬啦

沙維踢法唔使跑？
笑撚左

屌你老母

沙維仲想踢多幾年掘金咁咪走囉

係沙維自己想走 同埋當時巴塞要轉型

xavi 場場起碼跑10k

可能佢以為 沙維場場散住步黎分波

風光果時就攞彩, 進入低谷就萬人唾棄 痴線

美斯都係全靠疤肯比錢佢醫病

又柒

so9 又飲杯野
尼馬個仔

令對手離奇失準技術

細哨返疤做大使 有反面咩？
係米蘭果陣成隊疤叫佢過去影大合照

諗唔到原來唔係全部車迷都鍾意做皇跟班

呢句真

疤狗就係有呢種精神，當年先會出錢醫個侏儒仔

巴塞球員尊敬佢，唔代表當時高層屈佢詐病夾硬清走佢做得好睇
你個名轉去後PSG仲可以同舊隊友合照，唔代表個個巴塞迷都同意轉會

細哨06歐聯決賽前已開始下滑，之後仲愈嫖愈多喎

垃圾

巴塞成日都畀人老屈㗎啦 見怪不怪

睇下上面張相 細哨返去同高層合照

合照嗰個邊位，當年賣佢嗰個邊位，識唔識分

又係引戰post

馬些路應該係全球十大型男才可以踢咁耐

得啦得啦

同埋相入面個位高層幾年前搵班西班牙文妓日日屈鳩美斯走人
咁又人情味?

賤種glory hunter 係咁

沙維奧拿熱身俾人玩 永不原諒

卡斯迫害D.Lopez
抵死啦

又講黑哨
夢二當年歐聯都係黑返黎

其實唔明點解全世界球員聽到有機會加盟皇馬都出晒水

有邊個係皇馬最後有好下場

+2gc

講真 兩隊都黑哨到仆街

不過巴唔理真心定門面野都好 功臣走既時候 都好好睇睇

相反 皇 送走卡斯果陣真係好肉酸

詆譭球王細哨

你想迴避屈佢詐病夾硬清走佢呢句去到幾時？

po段迪高好唔高興嘅訪問OK？佢見巴塞成績下滑，去車拎英超都唔畀？

有人情味可唔可以歐聯連冠？做人現實啲啦 皇四年三歐冠最大原因係邊個唔掂就清 季季補充新血有爭冠感覺

有人情味+六冠五冠 vs 當球員係狗+歐聯連冠，一定揀後者

以前見過一句說話，作為皇迷或勝利球迷，會欣賞皇馬，作為人，或者只想睇好波，觀賞球賽ge普通球迷，唔會欣賞皇馬
不過我唔同意

悶唔悶啲 巴狗六冠第二年買伊巴唔岩踢清再五冠 咁叫有人情味？

家陣個個球會都金錢足球，學人講人情味，真係得啖笑

屌你老母
vps嗰球莫需有紅牌
列文嗰球唔比得益比紅牌殺死決賽
舒夫真高被犯規下入波比人吹返轉頭
皇狗希古恩比比嗰年
莫達影帝紅牌
ac角球無厘頭12m
曼城禁區外12m

疤狗黑哨多到數唔晒，仲要黑過晒除咗獌嘅大部份隊，點解d球迷仲可以咁無恥？

利申：阿狗，唔撚好屈我係蝗

作為一隊豪門唔係只要贏？你講到咁 阿利狗洗乜日日屌隊波姐

上年皇拜嗰場？擺明互黑啦 一早喺post都有講過

近年班疤狗興玩洗底 開始想學人搶佔道德高地

就咁交易走都關事
唔知仲以為好似史奈達咁被人鎖locker 再被人趕

不盡然
大部分南美球員始終情傾疤狗

拖舟
不過佢今季如果4大皆空應該執硬包袱

唔講其他 vps嗰球吹左照射兩黃一紅有咩問題

收撚皮啦柒頭生滋死疤狗
睇下我個名啦盲毛 我為咩要幫鍠馬講說話呀

其實你明唔明我最主要講乜 我話要皇馬咁冇人情味 邊個一踢唔掂或唔岩隊波就要清

每次講到球會人情味，賤種蝗就聲都唔敢出

2009-2012係一季咩

列文果球如果阿狗打少個贏波你仲會唔會咁講

列文犯完規仲要屌人畀牌你,阿狗惡撚到

我睇差唔多十年都冇乜見過咁樣射會攞牌，仲要兩黃一紅

雲爺爺不敗vs疤六冠vs鍠5冠
一定揀不敗

搶佔道德高地 一向都係賤種狗嘅強項
通常一放呢幾張圖啲蝗狗都要即刻隱形

球例寫明都叫黑？
唔比係人情 比係道理啦

收水啦

吹左offside照比黃牌都話小見? 你緊係未見過龍門dum波鐘兩黃一紅

講你冇人情味又拉返黑哨講仲要講返嘅係咸豐年代，近呢兩年邊個黑啲心照啦賤種，特別係拉莫斯未見過球員咁撚冇品屌你老母 都唔明點解啲人鍾意呢對波，講到疤有幾黑自己就係正義之師好撚核突

篤數都篤好D啦咁多國家隊既比賽

人情味只係其中一樣

咁當我睇得少啦。但係吹完唔夠一秒已經射咗，唔知以為雲佩斯咁好反應，聽到雞聲就可以即刻收步

之前都屌過皇馬迷成撚日班貝拿噓爆自己友無咩義氣
諗返轉頭又唔怪得佢地

個球會咁多年都係買星吸客 為左保持觀眾新鮮感同追星口味仲要不斷咁買 即使年年歐聯十六郎既時期都係一樣咁做法
球會本身運作就係咁 養埋個班自然係可以追睇到更加多頂級球星為主既球迷

唔係話皇馬迷個個都係咁 但如果講耐性 馬迷真係完全比唔上其他老牌勁旅既球迷
以另一隊曾經有唔少勝利球迷既獌為例 朗尼都柒左幾年 獌迷都成日笑佢辣殺 但未試過幾場交唔到貨就全場狂噓

邊度有國家隊

十年前嘅事要我背哂?
我只係記得歐冠八強左右細哨冇出幾場，之後巴塞冇啦啦彈啲新聞話佢冇傷，然後傳佢扮傷想走人，結果贏完史浩克就傳統收咧，仲話係季中已經傷住出。完季Laporta趕走佢仲要唔走就唔俾佢踢奧運，幾有人情味

有段時間美斯唔妥高層郁細哨，入波唔知做乜動作串佢地，嗰時好似話迪高喂波俾佢等佢多啲機會入波。同埋佢話想同摩連奴合作，結果哥迪奧拿一上嚟佢就去咗英超。
如果咁係正常轉會咁我錯囉

BTW，攞Rosell出嚟話「細哨同高層冇嘢」，你地冇嘢啊?

疤狗叉頸都得，雲佩斯吹offside之後一兩秒就兩黃一紅，咁都諗住洗底

佢應該係想講國家打吡

次次疤一有得益就放大黎講 可以講足十年
對面有得益反疤就扮見唔到 十足十d港女雙重標準咁

唔撚係喎 明明見到有荷蘭對西班牙 巴西對烏拉圭

算吧啦 疤菜以前有幾多人鐘意心照啦
成日話人係勝利球迷 幾多人係近十年先鐘意疤狗
當年佢地黎香港表演賽 有細哨亨利伊度奧
個場都可以未撚full
當年我同我老豆淋著雨去到 空撚到

將所有皇得益既判決cap晒出黎砌張圖出黎
我將西甲其他19隊既得益判決cap晒出黎都整到張圖啦
尤其是疤狗上季西甲都大把越位入波 我又逐球黎同你數

好正常 巴塞比人黑嗰啲永遠冇人提
其他隊黑哨 罷訓 都係冇人提
巴塞做咩都罪加一等

仲有魯爾都係

sor , the ball runs

雙重標準到呢 話巴塞黑哨咪又係 將所有巴得益既判決拎曬出嚟講
有邊一隊做唔到

是撚但啦
呢期疤狗惡過狗
佢話乜就乜啦

祖亞昆：我們領隊告訴我們，他用了一個星期去研究如何阻止美斯，但最後他今場仍然兩射一傳。這個世上無人能阻擋美斯，他是史上最佳，毫無疑問我們心悅誠服的
多謝讚美

皇迷上兩季仲撚惡
場場波都出黎主持公道
依加濕濕碎啦

首回合黑咗美斯一球又唔見你講

下 果日前一日比賽本身
打風
突然改左當日下午咋喎
本身爆晒場

佢咁都拎出黎講

次回合仲有球美斯岩岩好入到禁區比人掃跌都冇吹
唔知d人係冇睇場波定扮見唔到

唔好咁啦
佢講野....

真係慘...

首回合仲要有三個手球 同一個12碼冇吹
不過都習慣咗 巴塞比人黑嗰啲永遠冇人提

2隊都一擔擔有咩好講
淨係比人情味有咩意思
死疤狗夾埋夾埋一定多過鍠
仲有轉會分期同拼圖王呢

死疤狗夾埋夾埋黑得一定多過鍠

細哨亨利伊度奧個場唔會full都講得出
而家佢地組隊元老隊黎香港都仲坐得爆啦下話

皇馬六條A黎香港係好威水好爆

但係場內大部分觀眾連球迷都唔係

賤種浪得虛名呀你估

講洗底 賤種蝗狗認第二 有人敢認第一

巴塞撐示威罷練波已經收曬全世界球會皮

全部話人黑哨既片都係咁撚樣剪架啦 你搞撚笑咩

More than a club

唔好玩啦 早一日打風 之後已經話改下就
出哂新聞 d人會唔知咩 要爆場，係有咁多死忠就唔會落少少雨就唔出啦
定係全部撐疤個陣都係小學生 打少少風唔出得街睇波啊
事實場都未爆

岩啊 成場白衣海 都唔係球迷 咁岩著左毒撚白tee

皇迷球玉今季表現插水就叫佢躝

不嬲支持開蝗

做戲既球風？ 踢波唔拎身位 點踢啊 ？ 更何況係最頂級聯賽 唔撞得返去玩乒乓波啦

世界杯果陣有件港女買件阿根廷美斯波衫去pub睇比賽唔代表佢係阿根廷fans lor

疤狗依期威，講乜都得架啦

岩啊 所以咪話咁岩都係著哂白tee
個陣仲有iphone比你打卡添啊

拿後面個d就係真球迷啦

死疤狗成日想借皇馬洗底
收撚皮啦
巴狗隊閪波黑哨狗又咪閪

xavi走得勁風光

以前哥迪奧拿時代
啲人成日抽黑哨 做戲 插水
但近年全部越黎越少
搞到啲人抽唔到 唯有講返老連以前既事但有啲波根本只係放大黎講 除左車果場真係100%黑 黑到連球證最後都認錯唔撚吹波

相反賤種近年自己得益就唔撚認又做晒波台刑警咁 某程度上自己拎黎 鬼叫啲球迷咁撚串咩
最撚記得上年psg 6比1果場 正常人就欣賞場世紀反cup 華拉提踢完都話球證唔關事 班賤種衝晒出黎話黑哨 你黑六球黎睇
最好笑係蝗啲垃圾媒體眼紅咁 馬卡又搞投票要求重賽（唔肯定係咪馬卡報搞） 但肯定係第一話歐足罰個球證唔比再吹歐聯要歐足出黎證清
果時高登炒撚晒車

果陣就吹到黑哨 到尼馬走果陣成班賤種吹奏尼馬帶領巴反cup（有部份唔係賤種迷啦咪話我老屈全部）

呢件邊度有得買

而家
事實個場就無full啦 可能係而家d疤狗未大個所以個陣岩岩落波啊媽唔比去球場睇波所以個場咁空

真係笑撚咗話巴勝利球迷，阿朗冇狀態就屌到佢飛起，睇巴塞由細哨到美斯從來都係一種享受，一有咩事就推賓施馬賤種不愧為賤種

近年

真係少
認真

丹尼爾呢

對內同對外都唔識分？
咁都拎黎比

返去睇返果場波啦，9 UP 當真
個球証真係俾你屈得慘
雲佩斯係射廣告板，唔係射籠，VV 企係度任佢射，你話佢唔知吹左雞，係得阿狗先信
唔好當球証 on 9 先得嘅
個球証吹完俾完攞黃牌，再攞紅，雲佩斯行過去做左個聽唔到，雙手指耳邊手勢
個球証好吋咁指住巴塞左邊籠門柱下角，相信無乜人留意到，因為做得好快好細，明明雲佩斯射右邊門柱後廣告板，但我相信雲佩斯一定知道乜事
因為五分鐘前，當時1：1 阿出線，有球龍門球個波停左係巴塞左邊籠門柱下角，VV彎低身想攞波急開，雲佩斯跑過去踢去廣告板後面，當時球証行過去正正企係所指果個位，口頭警告左雲佩斯
所以五分鐘後兩黃一紅，睇唔出有乜唔正確，講黑哨更加係屈9球証
咁愛拖時間，兩黃一紅返去場外自己慢慢拖，唔係指意球証再口頭警告咁過份啊

真係好撚好笑 成日講都要數到佢幾年前又唔係唔知自己對波近呢2年做過啲咩
呢啲又唔見你講打拳咩

陰鳩公無人敢應

我應你
+2GC你識春咩
熱血足球呀CHING

北京電視機講撚到個孫出世就黎
永遠放大巴狗黑哨

邊期隊波形象差就邊隊成日比人笑比人抽嫁啦
當年巴咪有地球聯合軍 成班便宜仔撐老豆添
如果皇巴哥狗摩狗呢個年代踢 唔會咁多人屌巴插水演戲囉 大多數人會屌mma踢法多
認真全盛賤種mma肯定熱刺都唔夠黎 果期皇巴對決場場都等打交

收皮啦，呢d有幾可吹呀，而且都唔係快咗好多
佢已經有黃，呢d根本冇可能比兩黃
你話本身冇黃都話 因為個咁嘅on9紅牌 阿狗贏變輸 好撚荒謬

疤狗無撚恥到
你不如話車仔北京電視贏咗仲會唔會有人講吖笨
你試下國米頂唔到 d人就唔會全城慶祝 而係全城聲討你垃圾黑哨疤啦
賤種疤狗 隊隊都辣火頭

改日期咪好多人無假放囉
日日唔洗做
預先賣飛果時事實係爆

你咁數 洛基場圖仲多啦 又唔見你話自己
又選擇性覆人 打咁撚多野剩係答冰山一角
又準備ff自己駁撚晒人地啲point?
今年都吹走至少三粒波又唔叫你講

頭寒啦 邊個key上去架

週末無假放
笑死
死忠唔射波睇波既？

魯爾 卡斯

岩啊 起碼季初皇巴大戰吹少左個十二碼同吹多左個十二碼囉

仲有上黎咪撚咁玻璃心啦
根本風水輪流轉 連登風向同不時轉啦
呢個post下年再開話唔定兩隊又調轉嫁啦

你嗰排戴綠帽其實情有可原

沙維得哥狗可以用到最大效能 但小白唔洗，你俾個波佢就識carry

笑死 而家先睇到
乜係咩 原來全世界人都覺得6:1係正常啊
明既明既 個輪你一定仲未出世無睇公海d po

一樣啦 小花老婆比人玩到臭哂先返去搵小花結婚

我想問有邊個有幾可冇玩過
但係戴綠帽就真係男人嘅恥辱
阿朗 有少少同情仲要兜野比佢最憎嘅人省鳩佢

歐聯 18萬人聯署要求巴塞PSG重賽！

不過呢場比賽有唔少爭議判決，提出，要求將呢場比賽重賽，理由係球證作出咗13次唔合理判決影響比賽結果。請願申訴一出，短短3日內竟然得到18萬個簽名！

呢堆唔識波
辣殺

勸大家唔洗再覆條c7
係友成日以為大家唔撚夠佢駁
精神失常咁 放過病人啦
佢成隻顛狗咁追撚住你黎咬 佢唔會答你嫁
只會搵啲冰山一角既野成個小學雞咁駁咀
當笑話睇就得 唔需要咁勞氣
勸大家慳返淡氣 佢雙重標準係超撚勁

岩啊 所以咪比人玩臭哂毒撚埋單囉
唔見得青梅竹馬老婆個處比人玩臭哂 唔係恥辱

咁直接

喂 好似係你唔應我喎
都唔知邊個雙重標準
唔知以為你講既先係事實既全部

你夠膽肯定阿朗啲女冇俾人玩過,仲要個仔係阿差

佢d女又唔係青梅竹馬 唔緊要啦

講緊皇巴分別
無啦啦又講美斯

又唔緊要呀 ，啱嘅綠帽都唔緊要啦 ，但係最怕個仔爭咁遠

我都京牙 不過唔緊要啦 我就覺得比青梅竹馬既老婆背叛慘d

其實點解第一張相條友喊

背叛？唔好講到佢嗰時同梅西一齊緊哂同阿朗有啲唔同 阿朗仔又唔似 條女又跟人走
美斯如果要咁講都幾慘嘅都多謝佢老婆幫佢生番個仔起碼肯定係佢自己先啦

唔好同病人嘈啦 當佢贏啦
唔鬼記得之前咩post同佢嘈
佢都唔會好正面咁覆你 只係搵啲冰山一角既野覆你 跟住就當自己好撚勁
巴打肯定未試過比顛狗咬既感覺
學下agger路成日講啲野任人嬲 跟住自己唔撚理
比佢自己係到好撚嬲咁用個keyboard屌你 個feel就好正 好似睇緊笑片咁 由佢慢慢嘈

啲蝗狗係咪文盲 知道自己隊波無人情味就講黑哨 點知自己近年仲多黑哨 留意重點喇 話你地無人情味阿垃撚圾 巴今季兩場入波誤判當無入球都唔講喇 點夠你地黎 留意翻重點喇

點睇雲氏曼聯

你咁樣好傷佢自尊心

丹尼爾同高層反哂面就無人提

乜唔似咩 咁牙朗個bb岩岩出世 可能你熟佢 我唔知

攞美斯同C朗比
c朗打人踢人插水精華半個鐘都唔止啦
呢樣嘢係得啲朗迷蝗迷先會咁無恥

又冰山一角啊 傳媒大幅度報導又冰山一角
明架啦 你講既係事實既全部啊嘛 你地先係真理

岩啊 上帝之手個張圖一定係朗迷p上去

好似呀

有冇發覺你每講一樣都好似自打嘴巴

根住佢就係咁搵美斯 or巴 手球既圖
條友好正嫁 見到佢咁就好好笑

吾挽了唔夠啲細蚊仔咁好精神 做晒功課玩到一點阿媽都唔理

突然覺得真名王 李維連奴果d反巴都算高質 呢個CR7講d野小學雞到唔知想點

李sir好少出現

皇狗冇一個喺無辜㗎

改左名差d唔撚認得，又拉膠又c7，on9仔一個

[非皇非馬] 馬德里 對 馬德里

比我完美ko就係到玩膠

ching

我考古學學士

唔好再撚佢啦各位手足
佢而家係咁睇住又唔出聲
目的就係等你出錯 捉你啲錯處

好改唔改 改名做狗都有

有無睇波 ？
呢下球證已經吹左越位
小花個球係入波喎

岩啊 你又愛山齊士咁
唔想點

唔通似你咩 有中二病咁款

即係認改狗名?

你中文造詣幾低 不如重讀啦疤狗

等等先 見唔到你個名喎

真係慘跳得咁高動作姿勢一百分偏偏就係呢球越位
留意番我冇話佢入波 只係想講你偶像都想用手姐

不認不認還需認

其實條友好成功轉移話題
你睇下佢係如何正確用美斯個post就知

俾人攞返啲舊嘢恥笑好柒啊
有冇鍠手足支援佢,或者接返個小朋友走

頭寒啦 無野講 講下d明知係吹停左既野講下先
我都想講你偶像咁樣入波

唔經唔覺好似得返佢一個堅守好忠心咁樣護主 其實點講都講唔通啦鍠狗咁撚樣對自己啲球員 條撚樣又轉移話題

哇好柒啊
笑死
疤狗解釋到點解十年前無人睇我巴未

沙高係巴狗，咁我係曼狗了

你的確係

屌 真係估中
條友其實係咪反蝗引人抽蝗

屌你牙死利狗又想拉曼連落水

係佩狗冷血 唔係球迷
當日卡斯走 大把球迷屌柒佩狗啦
另一面 我真心覺得疤呢方面做得好

@佩狗打手

曼迷表示，賤種永遠都係最撚賤

xavi係自己想搵多啲錢退休先去中東踢波
真係貪有咖喱食咩

1-1又咪會豬
垃圾阿

北京電視機黑撚到咁
係個正常人都會對疤狗反感啦
個陣D疤狗仲一直死撐話6冠已袋 理撚得你
而家又轉口風話個場係100%黑 但只係咸豐年前既事
正如韓國世盃黑入四強咪又係比人屌到而家
ON撚鳩鳩

[quote]北京電視機黑撚到咁
係個正常人都會對疤狗反感啦
個陣D疤狗仲一直死撐話6冠已袋 理撚得你
而家又轉口風話個場係100%黑 但只係咸豐年前既事
正如韓國世盃黑入四強咪又係比人屌到而家
ON撚鳩鳩[/quote
上年歐聯黑撚到咁
係個正常人都會對蝗狗反感啦
個陣D蝗狗仲一直死撐話6冠已袋 理撚得你
正如韓國世盃黑入四強咪又係比人屌到而家
屌你老味你百搭㗎喎 係咪我n年後先可以話蝗狗黑哨？

上年歐聯黑撚到咁
係個正常人都會對蝗狗反感啦
個陣D蝗狗仲一直死撐話6冠已袋 理撚得你
正如韓國世盃黑入四強咪又係比人屌到而家
屌你老味你百搭㗎喎 係咪我n年後先可以話蝗狗黑哨？

仲有你班蝗狗入黎講黑哨做乜撚野 屌鳩緊你地無人情味啊 唔撚識睇中文 文盲啊？賤種蝗真係好撚on9

黑哨隊隊都有
但蝗我就未見過有地球聯合軍反囉
你隊波個年黑撚到咁 又影帝又電視機
球迷又怎樣才算贏巴塞
個名一早臭哂啦 勁又點 贏得咁肉酸
所以講到黑哨 人地會既定覺得疤黑d好正常
正如南韓都仲比人叫黑哨狗一樣

冇記錯沙維個女就出世所以佢先去中東掘金

邊夠你識波帝勁呀
阿根廷圍繞美斯都夠膽講
有睇直播都知阿根廷成班人各自為政 自己有自己踢

咁想問下你皇馬佛朗哥時期黑唔黑？

樓上係咪有人提起上帝之手？

所以你呢d咁嘅疤狗先咁乞人憎
當正自己贏撚晒咁嘅嘴臉
係未打已經覺得自己贏咗
咁以後唔撚使踢啦 場場比你疤狗贏啦好冇？

呢度d疤狗刷負皮真係快手到…
不過話呢度係中學雞壇都合理
黑疤全盛期
呢度d會員仲讀緊小學
但讀到中學已經識開分身刷負皮，真心得閒
以前疤狗係犯眾憎到係有親疤嘅波都會有地球聯合軍撐對家 當然啦 依家d中學雞疤狗又會spin做疤狗太強所以d人想扶弱啦，
但事實係點真係你點消毒都唔會抹咗㗎 你老母死疤狗

阿迷不過親皇，成日話唔覺，睇唔到，同一哥話睇唔到執法者違規一樣

佢地冇機㗎喇，道德高地點都贏唔到皇

的確唔洗屌，佢地轉捧皇咪得

0607所有細哨體育新聞都係：夜蒲，下滑，遲到，缺席，點會留得低，講緊一個球王2829歲就嚴重下滑呀

呢個就係大學生同差佬講粗口嘅分別

咪撚on9，踢嗰陣根本冇落雨，空係因為啱啱打完風延遲咗一日

如果夢一，大哨，李華度，告老夫，史岱年代巴塞冇fans，應該執咗笠好耐

即係本是同根生？

作為皇，點解你入場睇死敵？

佢講緊千里走單騎，三角短傳，直線，盲眼過頭波，
後面上就拎成個人，側面就拎人隻腳，得皇咁踢，睇嚟得皇一隊踢最頂級聯賽

一隊當球員真係球員 一隊當球員係商品
呢個就係原因

賤種蝗最鍾意利申話自己唔係賤種
同5毛話自己唔係5毛一撚樣
成班撚樣食屎啦屌你老母

公道自在人心，正負評反映事實

定賤種球迷覺得全世界逼害正義良心球會蝗馬？

佢爛滾抵走
但係巴塞造新聞屈佢，又唔俾佢踢奧運嚟威脅佢，咁邊度人情味呀?
望下樓主定義啲乜嚟踩鍠同時又乘機幫巴塞打飛機先啦

之前嗰個搞細哨，繼任嘅Rosell為自己癲到做新聞話美斯反骨
巴塞同皇馬，兩個會員制球會咪又係一樣咁鳩

如果要話巴塞戰術好，青訓思路明確，我仲會同意添
人情味?咪扮啦

我地皇馬最正義

拉莫斯次次暴力犯規比人罰就講到自己比人迫害咁, 佢仲次次都對美斯出收山腳, 咁都唔罰得真係痴撚線

巴神聽到雞聲收步到依家仲比人笑佢轉身射門

今季連結兩場入波過晒界都比人直接取消

標題錯咗啦
應該係話唔止足球技術

疤狗啲人情味都j
朗拿度 細哨 迪高 伊巴 尼馬 費高一大堆人離隊都屌9球會
人地返黎同球星玩唔代表中意球會
丹尼爾捐器官關你球會撚事？
魯爾卡斯拿斯同皇馬都冇決裂啦 又係度搬龍門
根本2隊都唔係啲咩人情味球會 你疤狗講到好有人情味真係痴鳩線

屌你老母拉條賤種費高入黎做乜鳩

點解咁打人都無追罰

黑哨還黑哨
人情味黎講皇馬真係麻麻
印象中好多大球星離隊都冇搞farewell或紀念賽
但又好奇怪難好多都當屋企 又做乜乜大使
大哨 費高 卡路士 魯爾
巴塞係呢方面 又相反 好似除左西班牙本土球星退休後受重視外 其他國籍待遇都一般

「即使我在巴塞隆拿度過美滿一年，但與皇馬相比，我感到更愉快。我在巴塞以不愉快告終，情況與尼馬相似。」朗拿度接受巴西媒體《Esporte Interativo》訪問表示，「巴塞與巴西球員總有問題出現，尼馬、羅馬里奧、朗拿甸奴以及我。無論我們如何付出與貢獻，會方最後都愧對我們。」

yes, 當年簽迪史提芬奴，巴塞簽好晒約但係正氣皇馬又想要，就搵西班牙政府夾硬黎，最後正氣既我皇決定同巴塞一人用一季，巴塞竟然話唔要喎，明明同人簽晒合同架嘛！正仆街黎

真係要講細哨？

抵你出局啦 賤種

啲疤真係好癲,呢排成績好就日日開post打j

鏝今年咁勁都唔似你地咁喪開post吹奏

卡斯迫走教練，犯下天條，呢鋪擺到明落佢面

人地平時成日幫山區兒童，係咪打下人都唔俾

皇以前都冇咁差 係某教練黎左就咁
蘇斯達個時重用Raul Guti

其實好多都唔係巴迷 唔係撐巴反蝗就一定係巴 唔通嗰千幾個正評又係全部巴迷

你有冇睇清楚我up乜?開post嗰啲係疤喇掛?

其實疤打少日j踩少日其他隊係咪會死

利申:我都同意疤係有人情味過鍠

乜輸緊波就會冇人情味？ 關戰績咩事

我就係話開post 嗰啲唔係全部巴

球迷吾冷血牙
咁邊個嘈要炒拖舟了

Ok fine,咁呢個post個樓主係疤喇掛

都要賤種蝗今季肯配合先開到post啦

岩岩先衛冕歐聯一跌watt半季直路都未入已經比人屌走
夠膽走去話球迷唔冷血

早兩年皇馬威果陣 咪又係日日屌奶星
真係當正自己係正義之師

抽水post同飛機post唔同咖喎

擺明笑9人同日日自己讚自己都分唔到?

仲有最重要係"屌奶星"個出處係喺資深疤迷講先

嗰次咁岩打完風,好多人以為無得踢無去

撚有新聞屌佢老母
觀瀾湖呢單野之後幾個月俾人屌穿個閪呀

你咪笑飽佢囉,好似鍠係我屋企開咁

Between,疤咁勁又關你事?你有份落場踢

標準賤種思想 乜都利益行先 同支那人一撚樣

巴狗繼續無視

我先至笑到噴水呀,你個個波台post都咁上心係咁留言,唔使問你一定係成功人士,唔使做日日䈬波台啦

同埋我有話叫疤狗唔好踩鍠咩?你地開到成個波台都係恥笑鍠post都得咖喎,鍠又唔係我屋企開,多人笑鍠對我人生冇影響

我唔似你地咁做fans做到咁上心囉,好似球會成績好壞自己有功勞咁

條友幾個post都係咁留言嘈仲要打咁大篇野
根住話人地咁上心，講到自己好撚唔care
明明自己先係最撚care，無啦啦此地無銀話笑蝗對自己人生冇影響

笑完好去開工喇
(如果你有工做的話)

我係Care就成日見我上波台啦
只係今日得閒,上波台9up下

願聞其詳

小弟都想見識下波台著名會員,從事邊方面工作可以差唔多24小時都出沒波台

大家上討論區互相討論下你就當撚狗...

咁你出街食飯啲廚師又當整狗飯俾你食

公司同屋企

真係睇得出分別

仲要落雨

利申我有入

波飛都貴

一條咸爺都吸幾萬港女

馬爻口吾至刂

不嬲邊隊屎波就踩邊隊架啦
唔洗咁上心
望下上年疤 出到公海下下比人輪奸咁返返入狗竇
今年咪到皇囉

皇迷冇自讚，只係好多人出po公認世界第一啫

c 朗都話要走

佢講果堆有無親自講過不滿?

上年利對李城夠有9成係著利波衫印埋字
但係有大部份連名都講唔出

乜撚嘢叫親皇
阿狗近年比疤狗逼害到咁
又冇比皇狗搞
阿迷反疤有咩問題？
反疤=皇？
疤狗好波

公道講句 鍠狗最有人情味
如果唔係點會養住賓周馬咁耐

你地開到成個波台都係恥笑鍠post都得咖喎,鍠又唔係我屋企開,多人笑鍠對我人生冇影響

但係又要係到講話疤狗係咁開post

十足十啲廢老係到EE鵝鵝咁

利申 收住錢上波台笑鳩你

勁有此地無銀feel

話唔care但係又係咁留言

人地話只係今日得閒先上黎同你班廢青9up下咋
佢好多野做嫁，大家把握機會
不過就算你地講贏佢都對佢人生冇影響

各位隨便恥笑啦,上討論區有人俾位你入到,好有意義好有滿足感咖